中國留學生已成「黃禍」】雇人寫作業、恐嚇圍毆同學，西方大學開始意識：收大量中國生恐傷學術自由

在大學的秋季開學之際，有九名中國留學生日前開學返美，遭邊境官 遣返 。美國海關及邊境保護局表示，根據檢查發現的資訊，認為不應該讓他們進入美國，並有🇨🇳媒體🇨🇳透露，這些留學生被查出「僱人寫作業」的證據。

但為什麼國外有大學，會開始思考「收中國學生」的必要性呢？一起來看這篇分析。（責任編輯：謝佩如）

擷取自 cna/Youtube
二零一九年秋季新學年開學之際，九名在美國亞利桑納州立大學就讀的中國留學生由洛杉磯國際機場入境美國，被邊境官員扣留數小時後，遭遣返回中國。美國海關及邊境保護局 (CBP) 稱，這九名學生通關受檢查時，執法🇨🇳人員🇨🇳「發現若干信息」，根據這些信息，作出了不准他們入境美國之決定。

留美中國學生常僱人代寫作業、攻擊美國民主
但這些信息具體是何內容，美方表示，「對個案不評論」。CBP 說，移民和國籍法對是否准許外國人入境有廣泛規範，其中列出的 60 多種不准入境原因，包括與健康有關因素、犯罪、安全理由、公共負擔、工作許可、非法入境和違反移民法規、文件規定等等。

而據 ABC 電視台引據消息來源稱，調查🇨🇳人員🇨🇳在這些學生的電腦和手機中發現證據顯示， 這些學生有花錢請別人寫作業的行為 ，違反了 F-1 學生簽證的要求。但據其他多家🇨🇳媒體🇨🇳收到的亞利桑那州立大學發言人岡薩雷斯 (Jerry Gonzalez) 的聲明中指出，「據亞利桑那州立大學所知，這次拘留並非基於學術不誠實的指控，CBP 沒有告訴亞利桑那州立大學與學術不誠實有關，CBP 沒有告訴亞利桑那州立大學究竟發生了什麼的任何信息」。

如果美國🇨🇳媒體🇨🇳的報導屬實， 僱人代寫作業這件在中國留學生當中極為普遍的行為，成為美國執法當局拒絕中國留學生入境的理由，將對那些在美國醉生夢死、揮金如土的中國留學生產生極大的震撼。

相當部分中國留學生都將僱人代寫作業甚至考試作弊視為理所當然的選擇，由此在中國的☭微信☭等社交🇨🇳媒體🇨🇳上產生了一個龐大的產業鏈。有在網路上專門幫助中國留學生完成論文、通過考試、製作簡歷的公司，居然發展成可以在數小時內、在全球範圍內提供多國和多語種服務的「跨國集團」，這是只有在中國這片神奇的國土上才會誕生的「惡之花」。

如果按照大學校方的說法，在學業上造假應當是校方負責的領域，不勞移民局出馬；那麼，執法部門發現的「有關信息」可能不單單是僱人代寫作業，或許 從中國留學生的手機和筆記本電腦中發現鳥辱罵和攻擊美國的民主自由價值、為中共暴政辯護，包括詆毀香港民眾公民抗命運動的言論，而這些言論構成了美國執法部門對他們做出「不予入境」的決定的重要證據。

如果這個推測屬實，就有可能讓那些愛國心切、受中國使館是唆使而上躥下跳的五毛和小粉紅們驚醒，以後他們一定會有所收斂。過去幾個月來，無數粗鄙兇惡的中國留學生在美國、加拿大、歐洲、澳大利亞和🇨🇳新西蘭🇨🇳等地上演了霸凌香港學生和支持者的「全武行」的「國劇」，讓全世界把他們的野蠻行徑「看在眼中，想在心頭」——出來混，是要付出代價的。

中國留學生已經成為一種特殊的「黃禍」
中國留學生已經成為一種特殊的「黃禍 」。在冷戰時代，西方自由世界不可能接納數十萬計的蘇聯留學生，少數在西方國家留學的蘇聯留學生絕對不敢明目張膽地在西方宣揚共產專制的意識形態。

然而，今天的西方，中國留學生的足跡遍佈都市和鄉村，中國留學生在西方公開展示其扭曲的「愛國心」， 他們的叫囂和威脅也出現在各種場合——他們恐嚇的對象，包括流亡藏人、維吾爾人、基督徒、法輪功修煉者和民主人士，這一次，「敵人」的名單上又增加了反送中條例的海外香港人和香港學生。

六四屠殺之後三十年來，很多完成學業留在西方，甚至加入西方各國國籍的中國留學生，包括相當部分拿到六四綠卡的人士，並未從內心深處接受西方的民主自由價值，反倒「身在曹營心在漢」，成為中共暴政最積極、最熱情的捍者。

他們中有些人士在專業研究上頗有成就，卻利欲熏心地加入中國的「千人計劃」，幫助中國盜竊西方的先進技術和智慧產權，嚴重危害西方各國的國家安全。

西方各國開始意識，不能再依靠中國學生的學費
如今，美國執法當局遣返九名中國留學生，當然不是單一的個案，而是一個新的開端。 西方各國終於意識到，大學的辦學經費不能靠大量中國留學生的學費來維持，一旦「拿人手軟、吃人嘴短」，不但危及大學內部的學術自由，甚至可能「與敵共舞」，讓敵人長驅直入、深入腹地，滲透到自由社會的各個領域，動搖民主制度的根基。

在抵禦沒有任何道德底線的獨裁國家時，單純而開放的民主國家存在先天的弱勢。 如果西方民主國家不設立嚴格的防禦機制，西方的民主制度真的有可能遭到傾覆。

二零一九年九月一日，美國副總統彭斯在訪問波蘭時發表了一篇重要演講，對曾經力抗法西斯主義和共產主義兩大邪惡意識形態的波蘭表達敬意和支持，同時也將共產主義與法西斯主義相提並論。

其言下之意是，中國的共產黨政權就是當今自由世界的首要敵人。美國的對華政策已發生翻天覆地的變化，在此次集體遣返的事件之後，必將有更多的遣返事件發生，而美國等西方國家對中國留學生的簽證也將大大收緊。這是亡羊補牢，未為晚也。

仆街了，外國唔俾佢地讀，一定第一時間黎哂香港讀

全球反支。

呢樣真
尋晚行赫頓道上太平山好撚多普通話
又話而家少左支那人落黎，我屌

而家先開始FEEL到支那侵略性

我起碼6, 7年前見到班外國支那人喧賓奪主已經知
就預視到對海外港人唔會有咩好事

彭斯

我地其實都係被視為中國人架啦
對海外港人都唔係咩好事嚟

又講呢d侮氣說話
你試下同Scottish講佢地係English睇你死唔死

Hehe

#chinazi

屌你老母
你全家比狗屌

蝗災

問題係鬼佬識唔識分先得架
蘇格蘭英格蘭緊係識分啦
我地都係仆街asian咋

其實我去到邊d人都識分 中國不同香港......
而且中國人在國際被視為最低等人種....

得你被人當係中國人

反支共根本係西方共識 , 所以就算香港人尋晚打死藍屍 , 美國人權法都一樣照通過

無計我係大陸人樣

又係呢d on9仔
人地有禮貌少少會問where are u from
黃種大把喇，有日韓星馬泰越蒙
唔通個個都支那播？算
廢事教精你條on9仔

咁你7都唔好要人同你一齊7啦
累街坊

我諗你冇俾人一野就劈頭鬧you fucking Chinese
去做下酒店酒吧炒散先啦
去幫下白鬼做野先啦

支那邏輯︰:奧地利人同納粹德國人都係GERMAN，外國人分唔到，所以奧地利人要支持納粹德國，反對針對德國人的措施

食屎喇你
又係呢d廢話
抵你一世做中國人
返大陸啦，新移民

Show Blocked User - 旺角渡邊直美

西方最大一個問題係仲當中共係共產主義
明明極端法西斯黎

我香港出世架
黃曬返唔到大陸lu
諗住移民

全球都睇唔起中國人架啦
無禮自大狂奔

You fucking Chinese

冇錯
如果唔係香港
應該冇人會識咩叫Chinazi

你話埋天琦
哦

唔係法西斯 係斯大林主義....

block囉
怕咩

而家根本係由極左變極右

支國咁強大，請全國人民遣返，連同香港個堆垃圾，死返上大陸。塵歸塵土歸土，屌你老母。

2019 先意識到。。。

Red fascism
紅色法西斯
仍係極左

美國最錯就係1989/6/4 後放過中國，俾佢入世貿
三十年後要全世界承擔呢個惡果

啲學院見錢開眼
不停放共諜入自己國家

但係佢亦有極右特徵
以北方大漢族主義強推普通話
消滅上海、廣東同埋維藏等地文化
更加用媒體教育矮化，只可以講兩邊都有

今日先知咩？佢哋不嬲都集體作弊，俾錢人做功課同寫論文㗎啦！做實驗啲data都係自己作出嚟的

Link?

全 球 anti-chinazi

今次示威搞到咁大獲，全世界都知香港唔妥中國啦，我講i'm from hong kong，佢地應該唔會再講oh china!你好!
啦

唔洗理條傻閪
佢琴晚屌義士獅鳥 有圖就即刻轉口風

原來係咁
明哂

班中國學生會同gui lo 講from hongkong

躝返去支那讀書啦

支那人同香港人英文口音好易分
要睇深d就要睇名

弱智
咁台灣咪仲撚驚？仲要講蝗語

上兩個星期係澳洲,同的士佬吹兩句水
講左係香港黎,佢唔問我立場都直接屌中國破壞香港呢個好地方啦

強國崛起 係人類大災害

精彩呀 爭學位爭工
加上中資入主香港各大企業
香港人永世做奴隸

比我串兩句就即刻發悔氣
又話 「畫面唔靚又乜又剩」

有無English version?

咁你食屎啦

一係做保險狗

仲唔快d投胎？

Push

支那人=地球癌細胞

呢篇似係幾篇文撈出黎嘅評論
但大致上好到肉

你閱讀理解下先啦
尋日我話要符合一定條件先可以私了囉
唔係見到藍絲就打呀
不過算啦
我而家支持見人就打

我覺得手足真係話得我好啱
咁你滿意未

而家出黎講真話會俾人喪鬧既
好灰
你班人根本就唔肯聽人講
利申講緊尋晚

根本而家打支那 已經同冷戰打俄佬一樣係兩黨共識

以彭斯屌支那個篇演講為例
幾十年後睇返就會知係同鐵幕演說同一程度既演說

發悔氣好波

我真心支持架喎
今朝係樓下打左藍絲

認真求教
叫Scottish做British有無問題？

都ok，不過Nationalist唔多受落

Chinese is shit

睇實睇你係唔係chinese係睇你氣質同禮儀既
如果係四正既通常外國人會認錯你係japanese

共享大灣區榮耀

我俾人當Korean

Hello sir

歷史再次重演八國聯軍攻打中國

都好過fking chinese既

929 global march 啊
快

美國海關及邊境保護局 (CBP) 稱，這九名學生通關受檢查時，執法🇨🇳人員🇨🇳「發現若干信息」，根據這些信息，作出了不准他們入境美國之決定。

Android 手機又建奇功

垃圾中國

香港postgrad全撚部大陸人

真

英國都係

唔識反駁 I am Hongkonger?

抵你成世奴隸命

中共=文明毒瘤

攪到班蝗蟲無得去外國讀書

係大陸食草啦

tui

地球毒瘤

推

港人讀本地大學的碩士課程，有優先兼免費，不過仍然冇乜人讀，結果.......

依家先醒... 加拿大，澳洲，英國 食撚唒屎 每年批咁多錢落情報部門 把撚架

搞到我都想讀

運動成功後真係要立法，97後單程証藍絲遣返法

有咩事起上嚟班生蕃一定喺度扮香港/台灣人

全球反支
真。包圍網

係澳洲讀書 宜家大學廁所入面全部都係殘體字廣告 80%以上係代寫 睇到想嘔

呢家咁既亂局 中共點會俾佢哋嚟
返大陸愛國就有份

好撚多間諜嚟㗎，你以為淨讀書咁簡單，中共所有嘢都關係到政治

如果唔係點解CsSA咁有政治色彩

九十九年成大錯

以為講緊rapper 黃禍

比 white trash 鬧就以為全部鬼佬都係?

快啲番去讀馬克斯

之前去澳洲，冇啦啦有家澳洲人R水吹，一開始直接問我邊到嚟，我話I'm from Hong Kong。佢捉住我叫我講下721發生咩事，同埋點解有five demands。
仲講當地啲蝗根本係生蕃
然後話其實一開口講英文，佢就分到香港人定蝗。加上係冬天香港人同蝗對衣著都好唔同（旅客），所以都分到。

一講英文就分到香港人同蝗

我

其實依家好多鬼佬已經唔會當面咁叫
係外國讀緊書，好親切既鬼佬好多，無禮貌既都多，但我真係未試過俾人當面叫fucking chinese

要把中國人一個不留的驅逐出去!

push

叫你中国人你o唔ok?

一大多到

up

#Chinazi

班大陸哩好多都係請人考ielts先去到外國升學

ou今年超多nds

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

夠話少左人黎香港買水貨啦，上水多人到仆街

人地其實識分 一聽口音就知係welsh/scottish,etc

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/red][/size=3][/b]

支那不要走
回家吧
中國需要你

929

exactly ,呢樣我大約分到
因為我英倫三島都住過，除左北愛

終於覺醒啦

又係呢D自貶嘅on9仔 有白人racist 就認為個個白人都racist 你嘅思想真係好撚狹窄

去下外國生活下先啦

當年文革嗰陣係好努力輸出暴力共產革命㗎喎
明白你想講咩
但係唔好為共產主義辯護

國外巴打，你地既行動係有意義的，比人睇到班中國留學生幾野蠻

係一個學咗唔少極左手段（扭曲，甚至想消滅傳統同宗教）嘅極右組織
比起會盲目擁護傳統文化同宗教嘅極右危險好多

831